好撚鐘意你啊

我們戀愛吧

OK

Ok

我都係啊屌你老母

慢左啦人妻

收皮啦

我都係。。。

關我撚事

輻

射

毒

撚

聽

唔

到

啊

屌

愛戀沒經驗

今天初發現

遙遙共他見一面

那份快樂太新鮮

我一夜失眠